想買韓仔大褸，最緊要平

修身，budget 1千以下

Collect point

好染

你有冇咁虧

窮撚既最佳選擇

淘寶啦

唔係好貴既咩

買定冬天著啫

同埋唔係得女裝咩

HARE

U記

之前見過唔過500,幾鍾意,但冇碼冇買到